今個星期勇武要休息回血

其實裝修活動只係一時令本地藍店跪下，但最後我地輸左佢哋一樣企返身斬我地。

家陣其實已經唔再係對香港政府，而係對中共，淋奠只係被控制，如果單單靠令商界行動發聲想港共驚根本多餘，因為即使冇左香港而令中國經濟死，中共班官都可以移民外國唔洗死。淨係林鄭都已經全家起英國理得你香港中國死啦

但如果人權法一過，你估淨係港共狗官被制裁？美國其實已經出到口術話係中國干預香港，打緊貿易戰你估會有幾多中共官員比美國順便話係損害香港人權而被制裁所以佢地不惜整死香港都唔想人權法過，香港甚至中國死都係平民受佢哋都有後路，但人權法一過就斷佢哋後路。

呢兩日勇武行為已經有反效果，聯合國同所羅門已經開埋口提我地，今個星期如果唔忍，到人權法一否決，林鄭緊急法就唔只反幪面，廿三條同凍結香港人資產即時黎埋。

所以麻煩勇武忍幾日唔好為左一時怒火破壞之前被捕兄弟努力既成果

多謝前線勇武
今日係時候到文宣組發揮所長

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

‼️山窮水盡既仔手足請注意‼️
❗️被捕人士緊急處理❗️

✅學生/上班族/無業 都可以申請
✅可即日交收
⚠️玩具/ 醫療/ /住宿其他需要請內洽⚠️

我地會按你需要，提供協助！

#唔好諗有人比你有需要
#你就係有需要既人
#要幫手就搵我啦

其他有意幫手既家長都可以搵我

@yyss5 / @NoAcc

Lihkg : 正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

注意！！物資站要人！！

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔
[url]

話你知咩叫和勇合一

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

幫推

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

有道理
推

推

今個星期休息

又講咩破壞成果，on9

今個星期fighter麻煩變keyboard fighter

上twitter打文宣

一個自由鬥士除左拳頭識打人，仲要識打字

休息？休息咪俾對家話蒙面法有效？
俾黨鐵回氣？
俾大家淡忘？
依家係關鍵位！要招募更多勇武，唔係停手等選舉！
議席係幫唔到香港架！立法會都唔駛經！
香港人，頂埋最後直路啦！贏架喇！
Keep going !!

和理非活動 和你塞

走啦，休你老母